買夾床風扇仔 求介紹

訓上格床 把掛牆風扇吹得我呀妹又吹我唔到
想買把夾係床尾 有咩好推介？

叫你呀妹黎我度訓，你訓上格

推